中國運動員桃朋名氣大d定係劉翔大d?

雷鋒

姚明？桃明？

烑朋啦，連我阿婆都識佢

姚明第一

兆玥 啦

桃明？

應該係木兆日月啦
入左名人堂？

我似係記得唔夠人跑 扮傷跳下跳下咁過終點

㓻朔

你都on9

一定係 木兆月月